27 歲仔好似無左晨勃

對D女女無哂興趣咁,個人對所以野都無咩熱誠,點搞.........

因為依個年齡個身體預左人有幫你含醒

戒丁

好正常 球員30歲都開始回塘啦

仲有3年貨仔

美斯都爆唔起啦

性功能衰退咋你

嗚呀......前年分左手,就好似振作唔返

對男人無興趣,直情係抗拒

介緊, 希望今次成功, 依家先AV都無睇

我都明男人到咁上下會回塘, 都唔知應該及時行樂,定係開始保養下佢好

我都驚

唔洗驚 因為已經衰退緊

係咪要盡早接受現實

Google Search testosterone replacement therapy

勁撚過哂中藥、所有民間偏方

無晨勃是唔關對女女有冇興趣事，反而，你是否訓得唔好或大壓力？
因為晨勃是身體血液運行，你可能去做下BODY CHECK，睇下自己有冇血管病

年紀漸大 必然過程

老實講你心理上又唔想要
生理上又冇需要
咁你擔心啲咩

態度正確

31重成日晨勃; 有時硬到醒。醫生話齊均衡飲食多做運動。

橙
咁咪call g 叫佢著肉c 試下囉

九成打得飛機多又少做運動

其實關健康事

性功能個影響未必咁早出現
30幾歲有做開運動仲可以好勁
正常男人應該40歲之後先開始明顯扯得冇咁勁

唔滾唔知身體好

生理時鐘亂左係會
之前返 shift 亂哂龍
依家作息定時咁又有番
不過其實都唔係咁過癮
朝早會典來典去兩粒鐘

成年之後已經未試過有

呢排訓得唔係幾好係真

停左gym, 同無得打波， 依家都係得閒係屋企做下運動，會keep住做睇下會唔會好d

試下深蹲

有無試過仔仔
可能會有新發現

有冇右？

肥肉個肉

硬到醒 好唔舒服

真

shutdown無運動 無社交 係最大原因 正常返就無事

我都快27歲
朝朝都晨勃扯住咁醒

我做gym都係啱啱開始做咗幾個月，封咗gym room之後運動都無做過

做多啲運動
食果仁
可能係睪丸酮素偏低
有得醫

有保健品食增加番啲雄激素

破咗未？

27,朝朝硬到仆街
有時要打個飛機先返工

睪固酮替代療法（Testosterone Replacement Therapy, TRT）可能增加男性中風和心臟病發作的風險

一項研究顯示，睪丸激素低的男性使用睪固酮替代療法，特別是在使用的前兩年，罹患缺血性中風、短暫性腦缺血發作（transient ischemic attack, TIA）或心肌梗塞的風險略高。在「美國醫學雜誌」上 的研究結果證實了許多衛生機構對治療相關潛在風險的擔憂。

該研究分析了英國醫療保險體系患者電子病歷的大型數據庫，並評估15,401名年齡在45歲(含)以上，睪固酮低（性功能減退）的男性族群。與非使用者相比，睪固酮替代療法的使用者心血管事件風險增加21％，相當於額外增加128例事件。但增加的風險似乎是短暫的，在使用睪固酮替代療法兩年後下降。

研究建議臨床醫生在考慮使用睪固酮替代療法時要謹慎行事，並首先討論患者的潛在益處和風險。

文章來源: American Journal of Medicine, volume 132, issue 9

返工後已經冇咗
都叫慳返啲時間
一朝早唔洗扯住等痾尿

風險就樓主自己諗啦
低T冇性欲、冇動力、生不如死
TrT低機率早死幾10年

之前有食藥個陣完全唔會起頭
依家停左藥
朝朝晨勃到痛醒

利申: 藥娘

j得太多

30歲有均衡飲食，作息定時，做好多運動...但都無晨勃係咪屌太多女打太多飛機

利申：無叫過雞但屌過既女多過我歲數

平時起身時間都冇
但係有時5/6點醒一醒發現自己硬到碌鋼咁
有jet lag

肥胖（中央肥胖）/ 久坐不動 / 飲食唔均衡

壓力大 / 抑鬱症 / 夜訓

十幾歲果陣已經冇，宜家頭頂冇哂頭髮

中晒

晨勃係咪一定會有？事關我都唔係日日有 一星期1次左右
定瞓著咗果時都勃咗而自己唔知？

咁你狀態如何？

有時會硬醒

食咗大隻奶粉日日都一柱擎天 碌尻似牙簽

基都要勃架

要帶氧運動
效果好明顯

好，又少一個鹹濕仔

日日打飛機之後開始冇

你太晏起身啫

今朝有反應，玩玩下唔小心忍唔住

係你冇試過姐

Update下， 上星期丁完就停丁，琴日同今日都有晨勃，但feel到佢果時就好快無左，但玩兩野都有反應，今朝丁左，試下繼續係屋企做下運動同拉長丁或丁之間既時間。

睇醫生
認真

由細到大唔打飛機第二日就唔會晨勃

介唔介意講下買左幾 多GME？🤔

真 禁左踢波之後都少左晨勃

340@ 兩手, 叫做見證下歷史. 蝕哂都唔會屌鬼

糖尿病？

我幫你吹醒，包你硬過鐵

但係我不嬲都無

可唔可以比我磨下

佢應該係打得太多飛機

唔會掛🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

利申非基

16歲已經覺得性功能衰退點算

有無諗過係心臟有問題？

晨勃係起身急尿影響個人覺得

交條女俾我？

介50日J, 之後5日打一次J 咁會好返曬

樓主小心係PIED

咩黎？

有機會

真，星期一至五已經冇J
但起身都只係半軟硬

其實你未正式用過點解覺得衰退呢？

h 漫幫到你

戒丁一個月就晨勃架啦

23歲都冇...

真係好彩
我四十幾歲每朝重有
朝早會別粗同硬

做HIIT算唔算？